大部分压制组、字幕组完成制作后都会在某几个平台发布信息，包括项目下载链接、项目基本信息、制作人员信息（、简单的点评）等，这些平台就称作分享站。

可以简单理解为**高质量**动漫资源下载网站。

分享站有很多。我这里只是选了几个界面比较美观，没什么广告，且作为很多压制组的首发站点的网站。

#### [ACG.RIP](https://acg.rip/) 

界面简洁，国内访问速度尚可。

![](2022-04-22-10-11-49.png)!

#### [萌番组](https://bangumi.moe/) 

![](2022-04-22-10-12-17.png)

#### [蜜柑计划](https://mikanani.me/)

#### [動漫花園資源網](https://dmhy.anoneko.com/) 

动漫花园论坛应该是大部分压制组首发资源、进行交流的地方。注意国内无法直接访问。

